[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [349] 人人有黑貞

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個狗post入面 你地冇資格曬命

我好想笑 第四次十抽

尼祿靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

起身開電腦開post好撚凍

黎明巴好快手

仲有10幾個鐘

想問下巴打邊個選擇係易打

第2個

人人有功練

唔該J 巴

早晨

之前送30石，不順便開位?

正評

jo

同文西格劍

留名

船長歪到寶5

抽左幾多

好有衝動抽多隻阿榮

冷靜啲呀J巴 你睇下今晚

祖牙

佢寶5啦下話

想抽聞西多啲

早呀 魔槍

J巴 當我冇講過

請問過下有冇人知呢個點選？

黑貞我寶1就夠晒數 即係一下都唔會抽

有冇人祝福我

藝術是爆炸性的

一樣

四百萬友抽好似升得三張上100

100/100?

好撚眼訓呀

禮裝

個活動既職階加成係加幾多舊

知道，我重未有禮裝100/100

1

等下次升埋張扎比子

400百萬友情升到1張100+1張80頭 升唔到2張除非你好好彩係咁大成功

點解要忍

——言峰綺禮(拉芙)

選咩都冇所謂 不過記得選下面會易打D

搭單問下 剛升完相撲裝 仲有咩值得升
定升埋第2張相撲裝好

黑貞寶一 真係好細力

咩人寶一都好似無力咁架啦

不過成日自我催眠寶5先用得好貴 要貼地呀

◆モナリザ(偽) → ヴェッキオかチャルトリスキー周回
・敵はすべてバーサーカー（ヴェッキオ）
・敵はすべてキャスター（チャルトリスキー）

◆手稿（真、偽）→ アンブロジアーナ周回
・敵はすべてライダー

以前と編成が変わってなければこれが最適解のはずです。

相撲唔值得升

寶二 我覺得已經滿足

黑貞成年冇用過 寶5都應該唔會用
刷野唔會用佢 高難度用佢又唔係特別好玩

點解 睇卡面已經要升

平少少咪熱砂黑貞 魔性梅林 孔明2030玩下爆擊

比你講一講好似都係寶1就算

gay

銀時巴係咪升晒所有金時卡面禮裝？

我都係寶一 成年無用過 仲要未30

而家每隻職都有5星 冇乜佢出場機會
AE出場率仲高過佢

咭面另計啦
主要我覺得刷野黎講好多打手/support角色有加攻buff
用相撲既話個15%係加唔係乘效果冇咁好

咁唔堅定學咩人寶5講真 人追你又追咁算鳩數咪抽算啦

講真我黑貞淨係玩爆擊, 寶具用黎轉target
btw今次會唔會追5?

真係成年無用過
刷event 都係船長奶光閃閃
高難搵剋職/奶光閃閃雙梅掃仲快

咁又係

寶5係為愛，唔係為强度
依隻Game冇一關係一定要有邊隻/邊隻寶5先過到

好多英其實寶二都夠做

隻驚一出個陣抽到1隻就好開心到依家玩到追寶

FGO都有通漲

係1都夠 高難打得個一下打耐d無所謂
講到尾咪又係睇愛 係唔知點解一pickup黑貞個陣就個個突出黎話唔用無用
平時又唔見人講

寶1 就夠啦

抽到2隻會更加開心
抽到3隻會更加更加開心

我偷睇下你地fd list升咩禮裝再參考下

我信你最後都係會黃字左

非洲石係個條線 過左之後個個顛曬 巨頭另計

我諗遲下有機會試下玩下3張加暴傷絆禮
每張25% 咁就長期+75%爆傷
或者10%單色魔放+15%爆傷既例如梅林 奶光

已經唔記得對上一次用黑貞係幾時
用企鵝仲多過佢

返唔到轉頭

以前多5星就歐洲人 而家要多5星+黄字埋本命

非洲石果期個post 勁多人追寶5

唔講愛、唔計黑貞梅林孔明呢d眾所鳩知嘅人氣角，重有d咩珍貴角係值得抽

我都有少少後悔果期冇學大神每個月1pack做定期

終於可以突爆返張醫生禮裝

你本身已經返唔到啦

阿比

依家都唔會成日用黑貞啦

唔講愛，冇野值得抽

一張本身8x,呢家果張應該會卡9x

通完頂仲要捱多6個鐘以上
係精神嘅

用過奶光雙梅 前幾rd未疊寶具唔夠星好麻煩 但之後係好爽ge

黑貞德好女仔嚟 有乜理由唔抽

除左d自充50np野同輔助 其他全部都係睇個人喜好用架姐

如果85既話用多90萬友情就可以升到100
另外310可以升多一張100再淨少少
不過呢d數據係我x2大成功/超大成功up時做出黎
冇左x2up可能要用多10%友情

大根性

Fbi

相撲梗係綁艾蕾

有愛果幾隻已經中左
黑貞又唔係話特別有愛
係見大家用黑貞爆殺d boss，有少少心郁

為強度唔好抽認真 去到呢個階段強度撚只需要梅林

仲講緊呢個topic

記得一陣12點維護

為所欲為

我要重申，一般人抽齊d sup就夠

黑貞加50%爆 被動技加多10%
未有梅林時佢做到既野依家一隻梅林既buff就超過左不過爆傷1T係差左少少
佢base攻係高而且打人x1.1 但係有剋職已經抵返
加上冇愛既話你會唔會餵杯上100再食滿金狗先
唔會既話可能未必強過自己手上100lv滿金狗既角色

鬼父

有孔梅得天下
利申冇孔

他媽的太複雜了 🌙🐷有冇用都抽架啦
就算本身唔抽見到人抽 評分高都會in

利申心理學畢業🤠

唔講FGO早期
隻白貞我上2,3個月抽完番黎一次都冇用過

黑貞pick咁多次加加埋埋應該抽左15pack左右都抽唔到,今次唔會再中計

食完，兩張100張94

係愛呀 哈利

白貞淨係打高難度先有機會用

決定一陣課3劈唔抽 齋刷box

玩FGO唔抽卡同去餐廳淨坐唔叫野食有咩分別

真

有雙梅都唔會出到場咁濟 搭隻打手仲快手

講咁多做乜
想抽就抽架啦

唯一遊戲性：抽卡🐼

真係唔夠打時我會2梅1j撚狗部隊
唔見天草同文西嘅話未輸過😎

傲嬌黑貞點可以唔抽

想要同伴既黑丁

老屎忽黎講黑貞應該係人都有, 差在幾多寶

快d出埋黑傻靈衣啦

希望好似水著騎呆咁 咬住個漢堡包

仲有迷X復刻

最好有隻狗

刷完box睇下食唔食到尾流偷渡去歐洲

三劈抽csor定文西好

一講狗我就係諗起 黑色疾風號
好中二 但又好型

得罪講句,黑貞今次都唔知係第N手西
所以不了

得罪講句,___今次都唔知係第N手西
所以不了

嘩
咁你係咪開服元老

對上一次用黑貞已經係上年CCC打殺生院

諗起當年為左刷隻ICON王

第一手就屌得過

尼祿祭打B叔

好似ccc後就無咩超絕高難度關

自己抽嘅咪第一手

有咩好同條on9仔嘈

尼祿祭？

黑貞真係少用，已三十技，lv 100,絆十，寶4，如果出會課到寶五

唔洗如果, 今晚就出

奶光3令咒太快 無得輸

問緊賣家，預備課金

其實d所謂高難度1年得幾關 不如慢慢玩咪仲好 又唔係刷box

agger 我覺得黑貞咁勁係因為我100lv金狗全食 仲勁過d非強勢ge克制 仲有打狂打ruler優勢
無愛抽黎唔餵的話無必要喇 呢隻game抽兩隻support+自己鍾意就得 呢個topic完喇好嘛

唔講黑貞講文西LO 文西LILY會唔會係靈衣

文西都諗住抽翻隻 仆街神父

D真偽怪隨機出 咁係咪入哂醫生裝由佢隨機跌就得 ？

提提大家要清耐

希望係送

聖衣黑貞真係好正
希望課金到寶2

閃好過奶光

1.5.3咁撚難打既

難在綁左無得用大腿姐

都係得奶光酒吞果度難少少

第1日會出到咩關
上級再上個3關分別跌爪 逆鱗 心

日本仔呢幾日放假咩
閒日先黎搞呢D活動

抽到天草俾我

開工收年玉

燒左佢都唔比你

係七番勝負果陣冇得用大腿最煩
冇練度建議升完先過

最後一張呼符都用埋都係抽唔中葛飾北斎

屌佢老味開學先黎搞呢d

咁留住先
我死咗你先燒俾我

給你再多也抽不到.jpg

反而覺得柳生果到難打

Tesla用落都幾勁

每3日入去打,打唔贏就令咒轟過去

柳生唔知點解用弓職鳩打就過
酒吞果度放棄左，用令咒

閃唔存在的話實一線

其他AOE弓太勁

一隻閃閃已經打撚到其他訓低

柳生我好似用力架二姐搞掂左
反而奶光冇勁殺職食左咒

茨木BB+教授一人一下搞掂

有南亞做底既

星之開拓者依個神技係咪唔會再出

特攻有金閃,快叉有凜G
Tesla就夾正中間

自從二技強化左之後
tesla同閃閃個距離已經拉近左好多
第一同第二既差別

都可以睇做2樣都有既 睇做有50NP既特攻個感覺即刻唔同晒

個樣包尾
所以都係唔用

最撚痛苦係見到個friend又中葛飾北斎又中宮本武蔵……

我覺得TESLA幾型

總會有大叔控去抽黎用

我幾鐘意佢同愛迪獅d互動

課咪有...

個活動有冇得高效率刷哂兩邊個箱

我覺得靈4張圖趕客,隻色好似鬼片咁

想用符中5星真係好傻豬豬
開SER玩左咁耐整係試過一次

到依家仲未歪中過

tesla係故事池限定5星
所以大部分時間歪唔到出黎既

story點歪

應該得白情有機會射歪到佢

我果隻17懲人節男pool碌出黎

懲人節混沌男pool都有

咁冇計架喎

屌又話維護完開活動既,幾時先維?

咁更加唔應該上黎

睇公告啦，前兩頁又提完

我估亞基米德會有

咩都歪過晒係佢無出現過，唔記得了

抽男人歪中佢都唔知開唔開心好

D人係成撚日都係咁
自已唔去追新料
連公告都唔撚睇
都唔知係唔係玩嘅

3頁前先講完12點維護

管下你班靚啦仆街

今次石唔多又唔強求 試下個玄學先

唔洗令咒都都得

神父無經歷聖杯戰爭就唔會扭曲 咁fgo個神父點解會變成咁呢

老實講我想歪多隻 不過佢單獨pickup應該又唔會特登去抽

同呢度果個差唔多

已用 THX

練武幾十年冇用武之地
冇機會背刺時臣，食唔到凜
唯有日日上連登9up

有少少輕度弱智

等你歪到bo5

點解我會有一隻
懲人節男pool一下都無抽過

係咪當年抽黑槍中

會唔會同殺生丸一樣
見證左平行世界既自己，搵到自己既欲望

係度諗緊關犬夜叉咩事

跟住發現原來係自己ON9

有無PS4用Capture Card介紹
想報上次VR之仇

而家已經同閃閃差唔多

我應該打公廁

我都係因為補完CCC活動劇情見到殺生院個故事 先諗起fgo個神父

特斯拉都快叉wo

似係
同黑槍同一日出

新手係咪唔使諗黑貞靈衣

有

點解 抽到就有架喇 佢d材料今次活動應該打到

權還權 換衫還換衫
打完個event主線就換得

fate-extella-link D店特暫時得ソフマップ收左我錢
其他應該到貨先收

得啦得啦

望住你個名
其實你內心以經有答案

黑貞好似有少少鍾意咗我

掛住阿比，守護唔到

抽完老福淨係上次尼祿祭打飛哥用過
但淨係故仔入面d戲份已經覺得好撚抵抽

笑4

FGO有劇情加乘嘅沙煩真係好尾機

靚仔已經加10分

老福同山翁

招寶具正面大頭個下睇到差d扯左

有csor實all in

PS4個ICON PACK要跟地區帳，有冇人知點搞
FB唔敢轉ICON

現充

記得清體

朋友一言驚醒洛克人
我決定又入返戒課聯盟
係whatsapp刪了個itune card賣家

已清

有冇平過520既介紹

終於清哂d友抽
見到友情pt歸0好治癒

520肯定唔係最平啦

前面又話要寶5

無係福袋暗鍋中過黑貞ge無資格講呢句

我又add

基本後期隻隻都有騙氪劇情

好快又變返幾百萬

歸唔到0

開局一符

新手OK?

巨頭

希望女帝都可以一符，唔係既話代表d咩

小薯表示每日得幾十友情，
次次活動想靠友抽突爆3星禮都唔得

點解唔課金？

你add啲薯皮咪可以呃友情點囉

幾百萬友情抽都廢事, 又唔可以好似石抽咁抽晒先食同賣

用石抽張3星禮出黎屌出聲添呀

垃圾game仲課？

I know that feel

要升禮裝牙清

終於升到第一張100
下一張升鋼鐵馬爾大先

柒頭
p.s.兩個psn都係尼祿icon

有冇老seafood嘅友情點唔係5嘅倍數

你諗下d禮裝100lv幾吸引

女朋友梗係一開始就遇到 同埋NO COST
老婆先係要搵錢娶佢返嚟
咁都唔明

可惜你老婆有錢都娶唔到

屌你老母!

得不到的是最好的

2字尾

執左粒影唔到

我應該係

咸川：非哥/紅A生產線全開

升左4張100就夠了, 其他都係50lv算

冇，我一向幫襯520

4位數都冇

即係邊間 SHARE OK? 陣間想課

同邊間買有520

間野叫520

520咁平

店名來的，你search game520

笑咗

之前唔係有條友課500蚊1PACK咩

520都唔識 唔撚係掛

笑4
520真係賣$520

課開288

用美金+玄學課
信不信由你

Miss左成個post 終於追完

仲諗住mhw前玩完p5 點知fgo又要肝

有冇用玄學買強力球？

Miss咗幾日post
有冇讀後感分享下？

或者玄學買六合彩/波/馬？

追完 都係圍繞住黑白貞既topic

好多太空人今晚出發

六合彩有必中法 交1億會費可以教你 不成功不收費

今期1.1億喎

啱啱燒左俾你，幾時教我

聽日請病假 但係唔想去睇醫生

大成功買六合彩大法

來自深淵44

p5都幾適合玩住黎刷box

見其他行家有試用
我比個no.大家
今期19必中

又要劇透警報

股票一日都唔係穩賺10%,
ALL IN 啦, 而家有1千萬放係你面前比你拎

要必中唔係比1.4億咩

買完六合彩上黎做燈神益大家

我宣佈毛毛卿已經掛左

剛收工 準備p5衝刺到今晚

係咪得西遊記同Saber War未復刻

維護緊都推咁快 傻的嗎

咩呀,啱啱維護完又死左

養左成年生，差唔多啦

2016年嘅話，仲有幾個合作

pick up三藏都係咁話 唔好復刻西遊記

剪咗個柒頭用嚟召喚黑貞

想要殺式

Saber lily,殺式同老母都想要

殺式寶5唔到

老母唔知點解無

睪丸燒

第一個真係好懷念

魔依

仲有維新

想要小黑活動復刻

好記得我小黑尾5分鐘先拎齊靈四寶五

2016未復刻果啲only
Saber war 2016/01/10
2年了 、謎X

想要一個屬於女帝嘅活動

2046一定得

我想抽返書文

IOS 1.33.0update已上架
記得update page頂部向下拉refresh

頭幾日d關未必肝到

頭幾日刷料換顯學

我都想要

伊莉亞event最正係第5圖果關終極羽毛關
差唔多場場都會跌

復刻版唔知仲會唔會呢

好似冇乜pickup過 李書文

Ccc關羽毛八連關都正

an已經有更新

ios都已經有

仲未更新全moon

其實依家仲有冇方法課平石 淘寶咁鬼平既

應該係黑卡/惡意退款 ?

<500同送自己ac出去冇分別

可能第二章先更新到
1 同1.5 D 背景圖可能本身得 16:9 , full screen 做唔到

原來係咁 但以前唔係有咩跨區課金法咩 依家仲有冇

大陸服好似更新左。。。 非全mon 但至少好過依家睇到鬥雞

非洲石呀
俾咸川bam左一段時間了

宜家係直接去非洲揾鑽石課金

平成一半

係6折

當時點買架? 新人唔知咩係非洲石

無需要知，已成歷史

好掛住朋友

李sir都冇

果時班月廚課到人地外匯上升

第一次課非洲石就係課爺爺

依家非洲人仲食唔食到麵包

無明無梅放sup真係唔洗旨意有友情收

有絆裝/錢裝基本上都會有

自從上次無限箱活動之後
我隻錢裝完全冇人用

有批好平既石 有意pm

月廚救世界

pmeddddd

騎掛拉二船長錢裝,c職掛絆裝,狂掛媽媽寶石

咁應該都有友情收

nero祭個陣爆左都未落過去
d box keep住黎

X2

最多人幫襯係隻奶光

早幾日係邊位巴打講doki doki literature club?

而家我係咁loop your reality

刷緊釘，場場用

u

今午五點入得？

有絲打無錢課金可pm

pmed

有撚絲打pm

如無意外應該係

幾錢Q
利伸 RJ cup

真絲打pmed

入得先有意外吧

有得睇d人用邊隻多 ？

一登入咪有得睇

幾時改招真名看破，真係好撚垃圾

利申：已lv10

佢唔改都夠打高難，不如救救icon

你地攞活動期間比有咩意思

救icon好大機會救埋其他垃圾舊技 我舉腳G持

早排聽J巴講放尼托一日收到幾千點

救救icon

有兩招技buff傷害仲想典

最強產星技直感

直...

delay左冇得玩

成功5xx課一單

絆裝+美海係絕配

用美金?

JUST

求教學

日元

一單幾多粒石？

開台既巴打幾點抽

5:05分準時寶5

又話寶一

預祝大家要bo5既bo5 要bo2既bo2

其實仲諗緊
驚好似金閃閃咁大爆死

寶5啦 唔好諗

邊度課到呢個價

好醒水喇, d 撚屌台仔個口大到
上次有條撚屌睇完之後拎上ptt 通街唱

一講呢D嘢 D生面口就浮曬出嚟

唔會再講出黎
再加上唔係日本上台+日本手機以經唔洗諗

加密教學唔該

你估加密真係好保密咩

恩其都巴打頭先wtapps左我講左我知
真係掂
多謝分享

想知

從來沒我份

真係得

睇到個名已經知咩事

呢度有我wtapps既應該得3個人

我用天眼通已經望到咩事

點解信神父鳩up

尼祿巴 係到嗎 我想問下Fate/Grand Order material IV 有無艾蕾係入面

直感加無敵或NP 都收貨
最好寶具加埋超巨大特攻, 話晒 FZ 可以殺隻巨海魔

想知留低電話號碼係到

做乜要踢爆

咁改既話舊劍收得檔

218五個零

舊劍都有直感，又未寶解

係咪到左我個DRIVE出動嘅時候

頂你連本人都fake埋

沙凡特攻啦 話晒fsn 都用黎殺R姐同金閃

ea殺過咩沙煩

我覺得定位重疊不行
ICON都係做返ICON算

舊劍整到同金閃一樣咁就好

考慮緊放唔放上去
但係前提條件上面我都講咗
寫咗都無咩人做到

堆EX咖哩棒應該全部都要加返foreigner特攻先係

而家d90後 無個腳踏實地 平少少出晒水 但無個識諗下點搵多d錢

開源節流呀
搵多d錢課同平少少課緊係要同步進行

BTW 白貓比老任告侵權，索償44億
好似係100億賽車出事

日本三大小器廠之一

100億賽車咩嚟

messi 決賽撚狗咁撚

我講呆毛把Excalibur

出咗年幾先黎告?100億組都神解上神檯再甩頭啦喎

淨係識食老本

呢間垃圾根本唔應該存在
利申無買gamecube

日本手機成功課到5xx

唔係
我想講ea有沙煩特攻但係佢殺過咩沙煩姐

屎社扭左成年之後都係衰左

好彩加入左戒課聯盟 幾平都影響唔到我

大帝

罰你重睇fz

照放上去先啦
我好好奇

決定左2018年唔再課金

撚狗咁撚點少得保定

學曬阿綺啲野

唔係淨係破左王軍咩
最尾個下都係ea?

hi

二月過年

成日ff佢個球如果係世界杯決賽做出黎 同樣都係保定同紐亞姐 做硬史上第一人

入面幾萬個英靈

咪EA（物理）捅死

依家都係啦 榮譽層面除左WC咩都齊
技術層面其實係超越舊人
高峰期最長咁濟
睇開波踢開波都會明

咁好啦、夜啲先寫

記錯姐

求問有冇推薦係東京必食既野？

女

不能同意更多

吉原

其實一路都唔明點解直感係加星
本身企鵝唔係靠直感同高幸運先避到狗哥死槍咩
點解直感係fgo唔係加迴避？

求問邊度食？
我妹妹早我一日走

妹妹

去東京真係會失血過多

一單都無 你貧血？

又自私課平金

食吉野家 最好食

未計一隻中古土人250 saber , 同埋你估個個好似呢個post 既法老咁L 多魔法卡咩

我上次去既一部分

離地po

禮服15000羊？ 抵喎

你磨擦力幾階？

你睇錯 行勻成個秋葉7日得一間有
19500羊硬食

黎緊第一次落老秋
有冇攻略

帶紫外光燈

全部行哂is ok

Mandarake同trader必去

你自己報定搵代理去

19500 平啦
去親都係30000羊以上
上網BID 日本yahoo 都唔駛咁貴
之後我認定老秋買 2 手膠係呃遊客

第一次周圍行下好D喎

Mandarake 我覺得中野果間好啲

google定開鋪時間
果幾條街1日都唔知行唔行得曬,如果認真行

淨係 ＡＫＩＢＡ ＺＯＮＥ 加 Animate 都行左半日

點解你地老秋行到咁耐
對上嗰次行咗半日就行完去咗call ptgf

amiami

下半part詳細

日經 就黎去左一年

又預計5點維護完

準時開

祝福大家守護到黑貞

祝你成功寶五

如果5點半見唔到我上post
代表我死左

我相信奇蹟

爆死唔緊要,再返生再接再接再厲,雅典娜.jpg

大家抽到=全人類救濟

我死左既話幫我同阿比講,佢係no.1

咁你去死啦
阿比我會負責任、你放心去

Topic

聖杯不會承認這種東西

kotobukyia, 虎之穴

起碼要三日

習慣帶埋 ptgf 行, 佢揀cos 衫揀得慢

SOD

sofmap頂

我臨死前會詛咒你

同屋企人去咩虎穴sod唔洗諗

佢話妹妹早一日走

yodobashi同bic camera最穩陣 行幾層咪算數

原來唔係你黎

鍾意去jungle搵舊野

白貓係咩事 好似咁大獲咁

比方丈捉到都幾難走得甩

大家加油

無鬼用 未開就跪低左allin

老秋jr對出間銀座xxx
塊生牛排好正

一符求集氣

千幾yen一餐好貴

咁未死硬 我好中意玩架喎

想試,但係我阿姨唔食牛

係 又唔係貴

中古野去中野買多好多又無咁貴, 秋葉原反而係買全新figure 既地方, 中古同一番仲有格仔鋪都貴到離地

個到有其他野食 間野似殺利雅高級少少版

你都唔係第1日識佢架啦

森美介紹過 2k540 賣下啲手作野
應該啱同屋企人去

你阿姨成日請你食嘢
又請你去旅行

大家一齊加油

做咩食屎

真 我上面張圖隻藍呆中野買 未開封 7000羊

吹牙

上次係中野買

金仇岀狼狼

咁要去埋中野

懷疑呢度人人都有層樓收緊租

無樓唔好學人玩FGO

下 乜你冇樓

唔係學生幫唔幫手報架

有
用紙皮砌嘅

係時候召喚我嘅海豹部隊出嚟
等陣見到冇寶五晒卡嗰啲海豹
麻煩大家撲殺晒佢哋

15分鐘

Ok 我五抽寶五

我都唔係佢學生

但去之前點都學定d先所以係個到報埋

成田機場吉野家好難食

仲有十分鐘

好強烈

一開ser 就抽佢老味

準備屠殺一車車海豹

要寶五了...係...係1001啊..啊啊.....

仲有十分鐘個ser就爆炸

support list點掛裝法

我都差一隻

要寶5 1001 bird

早腸今次做乜叫晒春咁

發緊功

人人有黑貞

反燈大法

一抽

成個FD List都係黑貞,不了

想抽已逝去聞西

今晚要返工冇得睇你地開台抽
精神上G持

機場食松屋

3分
fd list又多十幾廿隻寶5黑貞 貞德教倍感安慰

佢哋鬥快無人開
我九點

1分

1min

準備入閘

上呀

各位選手預備

殺呀

中

希望大家一齊上岸

條撚準備

衝牙狗仔

入啦!成碌木咁!.jpg

竟然無延長,今次活動又有骨有塵有黑貞,係時侯迷咸了

懷念白貓

頭幾日d關都唔知掉率點

莫B肯返屋企喇

中Jor

哇頂,齊格飛

各位加油

有撈有撈!!

究竟邊位會率先跑出呢??

5分鐘過後都未有人曬

淨係搵佢代報會唔會好狗
你話哂都順便報埋

屌你,一車車死之藝術都見唔到jack子master禮

要抽黃呀宜家
好難快

我支獵槍已經係岸邊等緊

發達呢個pool有C元帥

唔會 你要俾手續費

快啲走
利申 導彈

我等埋文西先抽

台主5先 1.1
尼痴 1.3
早腸 2.5

第一名

禾寶1突個頭出黎比你地試槍啦

g持台煮

我目標寶5元帥
NOW寶1

Jack又亂入

兩下十連出兩隻紅A 寶五了on9

10抽3張紅A

ho ball

飛哥up

銀時大佬仲未寶5黑貞咩

今朝又話唔抽

幾多

唔抽咁多

玩撚完了

結束呢個回合

done

我睇好台主

利申 我個隻4月12

04分入game 10分抽完
930淨180

尼痴跑出

我爆死左
勿念

但台主4張up埋圖

大成功法成功左

黑貞沒石修 沒跑狗
係鹽川做得太好定玩家已經彈盡人亡?

台主 WIN

一單爆死 完！

打和super

我都試左陣 刷大成功仲難過直接中5星

台主

通殺

組腸死得未?

宣佈第一波黑貞已經俾人抽晒 收手

儲左700粒無償石都要等下次up先有得寶1

寶5左
紅A

不過神奇地lag都無 高估左隻黑化姣婆

個比賽係咪完咗

無償=唔會中

真係好多紅A唔係講笑,頭先連出兩隻

完左 係黃金10分鐘個時已經完左

人人寶5

Super

30抽支持下就算

上壘

早腸lose jor

係 你老母都係

大成功法中紅A

好多飛哥
可以升黎打龍牙

求攻略

真係1001

終於捱到抽完，通完頂再踩左十個鐘就死，訓

P.S. <1%

我眼紅

比賽結束 勝利者係台煮

細細個就聽過台主個名

真係精彩.jpg

搵人撈返早腸上黎

1001 萬歲

{歷史題} 佢究竟係咩台台主

無晒D寶一至四曬卡
感覺好舒服好乾淨

你果300石呢？

早腸仲未出黎

仲有9分鐘
易膠會戰勝歸來

禮裝點擺位?

除返188石一隻黑j

痴撚線 抽左成2000石
射歪左3次
身上得返200幾石 幾驚抽唔到

點解要忍

大佬們 佢係唔係講要upgrade iOS 先玩到？

係日本 酒店又無wifi

2000石都唔掂真係跳樓

仲係身

係

呢個輕量版同以前果個有咩分別

三單 睇來閃閃冇講錯 我嘅運氣真係用盡

300勝算好大 唔好錯過

更新隻驚？

我只係抽少你少少，而且歪得一隻

放工入錢

抽箱個度lag到爆炸

budget幾多

低過10就up到ios10以上
高過10就update app

重要既係結果
pick up寶五左就夠啦

睇黎今次我歐d

唔該各位巴打

遵守到上年六月入坑話要抽黑貞既承諾

媽
我得左la，諗返起之前十單都抽唔到尼祿，

in早腸we trust

好波
用左幾石

又block多隻海豹

但係我想講冇見過寶石翁

禮裝點放?

BTW又有海豹

飛哥黑貞雙pick up咁賤

本身打算剩返多少可以再追下啊榮寶或者留一留
又要入定石啦唉

迫人追寶啫

課到幾多就入幾多
一係鎖ac一係就5

其他石爆體好了

仇職單體有幾多隻

四星pick up 賤乜鳩

守護唔到

幫你集氣

幾石牙清

神父講得無錯 寶1事實係無用

開始跑狗

Extra職加晒兩邊

飛哥=金膠

唔記得r姐係全定單

全
光炮嚟

抽完就唔好諗用左幾多石
正如你唔會走去望google apple ac課左幾多pack 嚇死自己
剩係可以講黎緊一二月出咩都唔關我事

4pack 歪左孔明

刷下英證先

橙

聽住先

海豹部隊出發未

有村正都抽唔到

守護唔到 一定係我既愛唔夠

夢想成真喇

返屋企擺個細壇先抽

唔係太空人 都係唔好追5

非洲人1年應該得2隻5星

我財力不足原諒我吧黑貞

用外神職打狂關真係好爽 好似撚狗咁

唔allin好意思叫鍾意佢?

玄學野唔好信呀

話左早膠會戰勝歸來

用其他職都係一樣

我冇資格去愛了

入早腸我信

跑夠未

睇住隻奇美拉打呀榮全部藍字真係好爽

有無放禮裝教學

我好想笑

放左張醫生裝係金時到 歡迎大家拎黎J

你重玩嘅意義呢?
唔好衰俾人睇

係囉，倍率一樣

有冇醫生文西裝掛喺3騎嘅朋友 見好多都喺四騎

全部去刷偽

銀時巴有無位

但比佢打個時用左盾妹招防技之後扣0

你講到用外神打會痛d咁

尼祿巴 今晚可唔可以同你拎書

依家唔抽又唔知等到幾時先有

唔好咁啦
人地唔係成日有機會出場嫁

今期正喎

唔係應該掛特效角咩

個Ser係咪又就跪低

遲下先ok?屋企無人收，聽日要落去郵局拎

全部角都係特效角

雖然都係1.5 比人打唔痛真係好暢快

上三加真手卷
下四加偽
ex加曬兩隻

仲可以狂睇呀比招靚靚寶具

打狂兩倍啊ching

無問題 BTW 知唔知本書有無艾蕾
聖誕先出唔知有無

本野係fate extra個邊

笑4
呢度堆人刷關係唔會比對面打到任何一下

利申一場打20turn

未玩過
果關1AP打完會點?

屌,又跑狗,雖然無1號果日咁癲

有，乜都有

有冇禮裝攻略

失咗億 真偽出現率喺咪掛一張就夠

個SER又鳩下鳩下

收到咁多錢都唔搞好D

好似要兩張or一張突爆

大家追角追寶時係一次過課到最盡定一pack一pack課
最盡係指預期值上限

唔係全部wada畫既咩
Btw屋企潮濕唔買書

只係選打真or偽
唔好用真從者打偽 假打真就ok
因為食到從者活動效果

你地要真定偽？
偽個面張禮裝白貞抱住元帥條屍好型

me 12 pack一次
lucky number

入定合理數量落去收息
抽抽下要課金柒過清box

渣既

可以雙修刷 好似係
佢無限刷個d關 真偽隨機出

兩邊最後都會刷到既
只係時間問題

武藏池都歪中佢

窮撚住係海邊我想咖

齊格飛 出現率UP

jack master同死之藝術掛邊度
AE掛lip定Melt好

bo0

今次終於好返D啦！
終於寶五左
中多隻刑部J

姐係打咗唔會無咗一邊料?

5pack都追唔到
課唔課多 5pack好

同問

原來得兩張特效禮
呢度d巴打會唔會delete我架

石留番文西黑貞齊up時先抽

個關係送一堆比你 限一次

yes ar
選你想刷個邊啦

錢可以再搵，限定過左就唔知要等幾耐

下次可能又係一年半後

講得好

多咗三張寶石翁、好有當年抽既感覺

你唔係唔抽啊？盡顯你歐神本色啦

最近反而抽唔到黑聖杯

體照滿 狗照跑

成班都離哂地

BTW大家可以後備放友抽隻1星復仇者 2邊都加

因住小安難民圍剿你

邊有呢啲嘢

放大家既盾妹咪算

極大成功之術

觀察呢個post發現好多手足前年9月寶1戰士 而家理性蒸發晒

我本來會多謝你地比遊戲我玩 不過跑緊狗回post心情好複雜

120石 得三粒黃膠
放棄了

抽box 都lag

90石一粒都冇

有佢先夠COST放晒D活動禮裝

用盾妹都好 後排有兩個位
你都係要隻小安黎壓cost

俾個極大成功我得唔得

都話難過實際抽5星

E家刷邊關好?

勁撚多大成功

跑狗都係休息下算

抽金閃同黑貞一限張寶石翁都冇

試得黎都寶5左

多謝巴打勸我追落去 追多1pack就追到了
成功守護女神

3石是不能寶5的

好波

正常 你諗下個pool 5星禮裝有幾多張share個7%
pick up 5星就0.5%

搞到我好驚
買左pro無咩錢

又係見到身邊朋友中哂自己乜都無
利申未抽

搞到有啲想抽，寶石翁

有冇support list 禮裝攻略

無事ge 貞德教徒會受到保佑

前幾日賣哂jack master 得番一張 無諗過會係活動禮

鶴谷

+1 賣左10張以上

掛晒突滿禮裝

有冇巴打加一加我

235 165 458

大成功 可以去買六合彩了

醫生文西個張禮裝點黎 已經唔記得左了 得一張突爆

原來兩倍
我仲以為狂職係我打佢同佢打我都1.5

頂大成功都冇牙

me三石allin係要搵啲野依靠下

演唱會live 色彩

晒撚左我一符

如果想兩邊書頁都收的話最好點組隊

金銀銅料換四張

全部特殊職介

好似話抽到有為止wo

有冇攻略

啱啱2抽中左隻飛哥

真綾真係好尾機
可惜跟唔到台煮去live

抽到三隻內有三星角就抽到有四五星為止喎

30石抽到有為止好撚過喇

淨低嗰張要打，好on9

以後再信呢味野我就係狗

推一推

攻略

繼續打初級搵英證算

點同

iOS 開唔開到game?

求全Extra職太空隊

海鮮網都有 大家唔好齋掛住屌佢個評分

extra快刷應該係殺生院了

兩pack得兩粒金膠 黑撚到

幾時先見到布姐

雙阿比打40都OK既...
前面少血個D尼托快DD

12月抽撚到依家
下個月重有情人節 就黎屎都無得食

有冇圖片攻略

追就會成功

10PACK爆死射歪左2隻

依d都係係fgom提過？

襯而家有好追啦

30石

有冇LIST LIST OUT番邊D鯖係加白卷邊D係加黑卷

其實係咪後面啲關會跌多啲野

玄學求教學

460/350

已寶5曬我唔到

上三騎白下四騎黑
EXTRA+ALL

食到氣流

無問題架 而家改到抽野係唔會爆box
專為課長服務

自私睇

正路就係

7 pack一隻

尼祿本J左

多謝阿介

為人民服務扺佢中嘅

lag到on99

個Ser係咪仲係lag緊 定係我問題

舊圖

最後會有純卷打
所以依家最好hea打定金銀銅料

仲要過幾日先有新衫

仲lag 緊

個玄學就係負皮我既以後5星淨係中呆毛王

重開左幾次機 game appstore 都更新唔到
都仲係開く 關事嗎

我仲以為我問題 辣殺Ser

更新唔到應該唔關Ser事

我

上級歯車掉率係咪衰過新宿?
係既我刷返新宿算

有冇掛50np鯖用六導大波妹裝嘅朋友

Lag到咁 係時候玩多陣白貓了

有得玩好玩

d黑白紙少到 唔鬼刷住

是但職?

就快俾任狗收皮

dl左新data 無lag到 可能係好彩

乜職都得 d紙太少 唔強求

係load得耐 做乜都要load

玩落冇乜事

小薯廢機乜情況都要load

有冇ID

lag到仆街

轉左ALL位殺生院

係咁跑狗

牙銀

4仔

Sup list要點掛

用我

仆街講完無事就黎料

ser已爆

又收皮

same

石修石修!

回塑

C社仲熱門過黑貞 回歸了

寶八紅A, 屌你老母

夠鐘大回溯

又死ser屌

個ser今年瓜左幾多次

垃圾SER

又可以抽多日阿榮

deja vu

就爆炸
大家比多D掙扎